肥婆搭地鐵攬住條柱真係冇得輸

平時見人埃住條柱都話可以插隻手入去
對住肥婆加埋啲汗真係